有冇人真心欣賞成龍？

電影方面only

樓主快d走，有我頂住

人品同事業係相輔相成
姐係黃心穎有成龍嘅才華你都唔會想支持
利申 : 非抽水

拎到 Oscar

我會支持佢拍多啲戲

單講電影方面係無問題，但人格就好唔掂
古天樂上年金像獎都寸左句就知咩事

成龍跟本就前無古人 後無來者

無人模仿到既神話

的確

無

係衰衰奶共同咸濕

本身好好地 奶共奶到傻左

如果唔理佢私人事
佢電影成就真係好高
淨係拍action comedy 拍到入荷里活

係勁既 respect
得閒都重溫吓

哩條片佢講啲動作片要拍點演，幾好睇

做小丑好出色

屌女方面成就好高

經典野，不過依家睇返依種動作套路真係得啖笑

鬼佬

佢生意上係垃圾嚟
就嚟拍完就炒咗個導演自己拍埋佢同埋未經導演就剪人啲片 想將文藝片剪成科幻動作片
以前金像獎七小福重聚冇成龍份 洪金寶大大聲咁話冇份嗰條友講嘢唔代表香港人

成龍很酷都用黎致敬
畢竟係D舊野先值得拎黎致敬

床上戲